唔收兵嘅女仔 你問我答

見到好多女仔會收兵 靚唔靚都會收
如果想知唔收兵嘅女仔係點 就問啦

無能力收，明ge

唔收係冇能力？
睇黎專一嘅女仔絕哂種

收聲啦

肥婆就緊係收唔到兵

唔收兵係假
收唔到就真

你係咪好樣衰（唔好答正常樣 ）

點解唔收？
諗住上黎收？

如果我答你唔係你會信？
唔樣衰 好過一般女仔 打扮亦會加分

你未遇過好女仔？
我身邊都好多靚女單身 又唔收兵

如果想收會點做

有冇自來兵先
有但係唔收既：
冇但係話自己唔收就照下塊鏡先啦

開呢個po已經收緊
此post已完

做我女友

岩岩想講

話唔收兵果D先係最高

唔收係因為自己想專一 同覺得收兵害人
係到都唔會收

唔想收呀

唔收咪唔收囉，有得解咩

有人approach 唔會話呢啲係兵 我會唔講野 啞咗咁

有男朋友

咁都可以開到問答post
5p 創意力量同幻想

識好多女唔收兵 你好特別？

乜都開到你問我答
下次開 我是一個人 你問我答

一定有好多唔收伽
但會想知人地嘅睇法